Создаем новый репозиторий в GitLab. В PS: c помощью git clone и Clone with HTTPS копируем репозиторий. Создаем необходимые файлы. Далее Проверяем статус - git status; добавляем необходимые файлы - git add index.html; cоздаем коммит - git commit -m "Add new data'; -git log и делаем обмен с gitlab- git push origin main/master. Проверяем


    Заходимо в папку, де зберігається наш проект. Наприклад, уявімо, що він виглядає так:

    git-flow

    Відкриваємо термінал у цій папці.

    Пишемо команду git init (Ми сказали гіту - створи в цій папці локальний репозиторій і працюй тут, слідкуй за змінами в коді проекту і т.д.).

    Пишемо команду git remote add origin https://gitlab.com/IrinaSt/pixelperfect5.git (це посилання, яке ви скопіювали в пункті 4. Ми сказали гіту - ця папка (репозиторій) буде синхронізована з папкою на гітлабі, та всі зміни в коді ми будемо відправляти саме туди (для цього ми і написали її адресу - той, що був у засланні).

    Тепер переходимо до наступного кроку - "Внесення наступних змін до проекту". Це потрібно, щоб відправити всі файли, які ви вже маєте в проекті, на гітлаб.
